15歲浮屍咁快出黎澄清 咁831咁鳩耐都唔出黎

大家知咩事啦

有輿論 有公眾疑惑就急住燒屍？咁之前果啲呢？

咁姐係831係佢地有份 15歲女仔就唔關班狗事囉